(8/8) 第二次民間記者會即時討論 (2)

好似冇2?

???

MVP

個女仔真係痴撚線

natasha

個女仔

絲打

絲打連國語都咁正

咁撚勁國語都咁順

Natasha好撚勁 三文兩語

痴線 個絲打 英文同普通話都好勁

妹妹連煲毛瓜都咁掂

絲打好勁!!

國語好強

cls絲打普通話都咁撚勁

白帽絲真係好勁
樣樣都掂

個絲打國語都得

太強大

絲打不論英文定係國語都好撚好聽

個絲打連蝗語都咁勁
痴撚線

What natasha

絲打勁到

中英普三語屌打

大家去返呢個POST

絲打好勁

絲打連國語都咁好

中又得英又得
好撚勁

個男記者咩事呀.
咁輕佻

natasha 本身撈邊行 好撚勁

巴打好香港口音既國語

巴打 好正

Natasha 乜料

英文絲打太強

條女好撚勁

Push

國語絲打

絲打普通話都好掂

可唔可以請絲打做記者會發言人

絲打啲普通話都咁屈

c打連普通話都得

絲文國語好勁

兩日既絲打如果同台, 3司13局都可以番後台補補妝

絲打英文國語都咁正

In Natasha we trust!

全能絲打

香港人真係人才濟濟

女仔講華語都好好

傾向係普通話

佢知台灣記者玩野. 一定要快速打沉佢.

C打好勁

聽唔到記者問咩

絲打係香港將來既精英

有兩個重覆咗嘅post

絲打國語

絲打連國語都講得咁好

唔理點都好
今晚播俾藍屍家人睇

痴線 個絲打係咩人來 全部都勁標準

成200萬人打呢場仗

勁多專家

對比起琴日警犬個記招 班記者真係客氣好撚多

香港啲後生仔好撚勁

再一次重申 無大台

都係想j絲打姐
多個分流都好

廢中：讀唔成書先出嚟搞事架啦
睇完呢個記者會

同絲打比我簡直係文盲

點解D保皇記者用黎用去都係呢D招
想陰鳩人認某D野就無限放大
好心啦

原來香港人嘅普通話都咁上下
我唔係最廢

廢老唔撚睇架

識撚上網搵直播咩

(8/8) 第二次民間記者會即時討論 （2）

去呢個post 呢個post開先

政府果D發言

讀唔到書嘅機師

你地高級到咁 政府d官點算

777未就係讀唔成書的代表

絲打真係精英人士,前途無限

好撚仆街

平台唔係大台。政府呃殺咗言論自由，自由集會，噉你叫啲人去邊度傾計？啲人傾計知道政府唔啱係咪做嘢囉。如果平台係大台，噉不如果話空氣係大台啦。全部聲音都要有空氣。市民出動出自良心，不如良心係大台吖？良心係大台，有良心就有罪好唔好？

點解兩次都冇人回句兄弟爬山比啲記者?
咁鬼鍾意問大台

呢D就真係大學生喇

呢班就係所謂既廢青？？？

絲打應該係高才生

屌你,D街坊比錢買番黎咖
岩唔岩聽呀保皇狗

癈青熟悉兩文三語

比好多所謂高官都要勁好多,不論語言能力,組織能力同應對能力

Babykingdom

真香港人有良心, 有思考能力, 係唔需要指揮, 亦無人可以指揮

成班廢青 但係D語文能力 思路勁過D官 咁D官係咩?

勁撚到，絲打三文兩語對答如流

班廢老廢中深藍唔識聽

BK

個男仔補得幾好

香討

bk

Good point!

baby kingdom

支持babykingdom

babykingdom

依條難答

不能大長啊. 等人期待下次既記者會

大家推返第2個POST
唔想分散
PLZ

頭先串人口疾疾果啲呀, 而家邀請你上黎表達意見

我都唔知呀!?

每個人對口號解讀都可以唔同

唔知

做乜9 「我都唔知呀」

屌聽漏咗
講咗咩

................

罈耀宗係咩呀?

有D 係為左刺激你政府。 有D人想搞革命，有D真係唔會明

咁真係代表唔人所有人嘛

唔好笑 要支持！！！

個女的語文能力好勁~
女權抬頭...?

手語哥哥好攰

班官

巴打好似太緊張了

佢個反應好搞笑

=9知咩

冇放假呀屌，講錯野啦

都算有答到

口號係虛嘅，可以團結人民
訴求係實嘅﹐當權係能做嘅

集中討論 呢邊多人D

old news嚟嫁

聽得最多係
我哋無大台

絲打答得好

監警會條撚樣放假

絲打 MVP!

好想同絲打瘋狂講英文

佢啱啱話柒婆放咗假

其實搞下氣氛真係唔錯
又無講錯
我撚知咩我又唔係大台

689 可能諗住post點解絲打英文咁好?一定係外國勢力..
點知絲打講埋國語

邊似有啲藍絲廢物連支那話都唔識講